俾你係DQ果4個 你會唔會即刻辭職？

會
唔會

有咩分別

學埋鄭月娥啲笨柒咩

被DQ 即係永遠唔使選

呢件事可以做大龍鳳比世界睇：唔辭
等佢再we爛多幾下中共塊面

預測佢地會眾籌打官司

完全正確
當初留既目的就係咁

衰人要由政府做

珍要守住最後防線

唔會，份糧好緊要，香港人點睇關我咩事，反正係中央委任我

一早就要拒絕委任！！

唔會 畀佢dq再打國際線

之前咪話除左佢地四個全部總辭lor

委任派真係好撚好笑
人地中共港共講到明 你留係度只可以舉手投票
否決就係犯國安法
都係要留係度